［突發］有人喺動物展俾人拉咗

邊位巴打衰咗
希望巴打冇事

傾唔岩價啫，唔使報警啊。。

第三日都有件

@毒撚baby